大快活星期之選39蚊係咪痴撚線

依家日日食，係cwb, 灣仔返工，真係慳唔少，出邊d茶記都60蚊一個lunch

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽日出完黎再食

仲返工？

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

39蚊食2舊屎 60蚊食1舊屎

食Steak呀

咩飯？

18區黃藍食店Bot

Lunch? 實際係有咩食

牛扒&雞扒飯 連 野飲